【狗爆】可以開始諗圍盧偉驄或禮賓府？

狗前線壓力爆燈
我諗如果宜家圍盧偉聰或者林鄭屋企
狗仔會唔小心俾我地入左去囉

推

啲狗已經對一哥同林鄭心懷怨恨
唔小心俾啲人入去借個廁所
一定做到囉

負皮果啲解釋下
我會大大力屌醒你

唔緊要
咁等啲狗帶頭衝禮賓府
我冇所謂

住邊

召喚所有反一哥嘅香港警察!!!

如果識人做狗真係收收風
我唔否認香港警察都係香港人
我歡迎你地倒戈相向